今日好凍呀

有冇人可以攬下我

凍條撚

要射波了

yes